林卓廷憂泛民總辭 建制清算「反送中」

節錄

林卓廷憂泛民總辭 建制清算「反送中」

■林卓廷（右）在劉慧卿（左）的節目透露，去留民調的樣本會由2,000個調高至2,400個。

【本報訊】香港民意研究所與中大亞太研究所下周將就15名民主派立法會議員去留展開民調。民主黨立法會議員林卓廷昨於該黨前主席劉慧卿網台節目中指，經民聯梁美芬已要求運用《權力及特權條例》徹查反送中運動，擔心一旦民主派全面退出立會，無人以拉布抗衡，建制會以此全面清算、「公審」所有有份參與運動港人。

林卓廷在節目透露，去留民調的樣本會由2,000個調高至2,400個，相信本月29日會有初步結果，希望「去或者留，爭議到此為止」。劉慧卿質疑，只問支持參與民調的民主派議員的受訪者，會將部份市民意見篩走，未能準確反映所有民意；林則認為，民調受訪對象的設定能有效協助他們決定去留，亦能減低建制派支持者影響民主派去留的決定。

盼留守與街頭戰線裏應外合

傾向延任一年的林卓廷又強調，議會戰線仍有其必要性，可與街頭戰線裏應外合，若民主派議員決定延任一年，將會運用《議事規則》拉布，全面抗爭，指梁美芬已要求運用《權力及特權條例》徹查反送中運動「資金來源」等，擔心民主派缺席下，保皇黨可利用尚方寶劍在議會內全速通過有關議案，全面清算、「公審」所有有份參與運動的港人，強調民主派議員可利用議會戰線「全力頂住」，與街頭戰線裏應外合，並希望以時間換取空間，取得外國關注。

林又提及建制派鼓吹的大灣區跨境投票，認為在港府難以審查大灣區選民資格時，只要有25萬名內地港人參與本港投票，足以影響民主派在區會、立會席位。若以去年區會後成績計算，民主派勝出逾1,000票的區會席位不足200席，。。。。。。。。。。。。

民研數據科學經理戴捷輝回覆本報查詢時指，有關決定是民研與中大亞太研究所討論，認為在雙方能力範圍內提高樣本數目能減低數據誤差，增加民調代表性，並在民主黨亦同意有關安排下作出的決定。

其實想知為原則總辭 然後下一步係點？
用市民身份去抗爭?

利申支持總辭
但好擔心辭左之後泛民間無共識點行落去
變咗自斷雙腳

其實係，冇人講過之後計劃

為錢為權，整色整水！！

最想泛民放棄議會戰線都係鬼，五毛，藍屍。

情緒行先

你自己都俾人拉

本土派係鬼係五毛係藍屍！
支持割蓆

…你都係想咁姐～

原則行先
冇底線應該2014袋住先

屌你老母啦
而家１２個細路係大陸咪比人清算緊囉
你自己都比人拉埋呀

本來我支持留拎錢
但可唔可以唔好用Ｄ 咁柒既ｐｏｉｎｔ 黎講

一直都清算緊 721都拉緊比人打既人

去問米la
下一步點

講黎講去D人都係話靠美國
拜登上就收皮

依家無比人清算？

其實一直都有計劃
但同留定走係獨立事件

1. 民間議政 > 留定走都做到,留既資源可能會多D。
2. 議會抗爭 > 留先做到,但點睇都知冇用
3. 全港移民 > 你留定走唔關我事了,我淨係想合法唔交稅比香港政府
4. 打國際線 > 有人做緊,泛民留同走都係做唔到幾多

頭上咁大個光環都可以自己打爛佢
啊議員 而家已經清算緊請問你地做緊乜

呢班係咪？？？

白鴿......算9數la

9月18日 星期五 20:00 立法會 是去還留 。D100，蘋果日報，立場新聞 直播

而家都清算緊啦，訓撚咗幾耐呀

辭左就會諗後路嫁啦，蕭生一早講哂之後應該點做，確實有參考價值

想留低嘅繼續留，再批評泛民都冇意思⋯⋯

721你都變咗被告啦

你唔總辭就唔清算你咩？天真

基本上，留唔留都阻唔到惡法

啲人純粹係基於泛民過往嘅劣跡，再加上被中共打壓嘅怒氣發洩係泛民身上，所以唔想泛民留

由始至終都係信任嘅問題，林卓庭次次辯論都搵唔到問題嘅核心，一味話留低可以拖延惡法，根本嘥時間

咁你地放定心都得 違早實比人清算

當然甚麼辱警罪明日大嶼再順便自己攪埋廿三條

其實佢啲point全部都啱㗎 要人留低打議會戰線 要人拉下布 要人擋惡法 但咁多年嚟你地交出咩成績先 你留低保證擋到惡法咪好囉 但你往績話我知你唔得丫嘛 咁早通過遲通過到底有咩分別

瞓咗冇睇
一地兩檢国歌法国安法，販民阻到邊樣？

你數下你泛民有幾多個人被捕過受緊調查？

依家都仲係議員架 今個月做到啲咩

無人以拉布抗衡??
邊個支持修改議事規則話?

要還基哥一個公道

我都係嗰句
就算真係清算
你都擋唔到
而家你直選議席少過人
投票都係輸

泛民夠喇, 好煩呀, 想留就留想走就走囉

林卓庭 + 辯論 你都知係笑話黎

所以佢地咪話 會搞議會抗爭
但係泛民搞抗爭 同 太監教人扑野有咩分別

哈哈哈哈哈
民主黨
人唔笑狗都吠

而家都清算緊啦

如果你班留守派 最後都係留既話 倒不如唔做民調啦
反正都講到咁大義凜然

反正如果下年 你地仲可以被人選 最後都係要受返呢個決定既果

同感

泛民政見光譜濶，而且議會外仍未形成聚焦平台，難爭取focus

飯民收皮咪算囉

就係要做民調做到留低
先名正言順

依加都清算緊嫁啦 你講到你地留係議會阻止到清算咁

咪係
總辭係好表達到個決心
但係辭咗之後佢地乜都唔係
有幾多個可以唔靠議員個身份仲做到野？
平時都話某啲議員係垃圾
如果辭咗 佢地係更加垃圾 冇用

其實我反而想知，總辭除咗表下態之外，仲有咩實際作用？

泛民係到就冇清算咩

係一齊留任嚇到港共唔敢清算

啱啱出返嚟 咁多年泛民除咗賣港重做咗啲乜嘢

訓左幾耐？一直清算緊

有議員個身份果陣佢地做緊乜呢?

「全力頂住」 - idealistic but not feasible any more! Sorry to say!

其實重點唔係講e+做議員都冇用
或林卓廷講嘅清算
事實係去留都照樣清算緊

真心想知總辭之後有乜計劃

冇錯 留係議會先可以繼續賣港

已經清算緊啦，講乜野

總辭左之後
係咪有更多時間俾佢地國際戰線出國遊說呀?
前議員喎

定係你想話國際戰線冇位呀?

講到唔辭就唔會。清算你咁。

民主黨講拉布，教主首開拉布果時你地做緊咩？

"留低比離開需要更大勇氣"

要有勇氣以後參選都會被人唾棄

留唔留都唔夠票左右，賣唔賣到港？我只係想知留同唔留有咩好處同壞處啫

我地一家會回來，我最記得佢地咁嗌

而家唔係清算？過千人被告緊，佢盲咗呀？

公就我贏
字就三盤兩勝，再輸就五盤四勝直至我贏為止

而家都清算緊啦 未辭又做到好多嘢咩？

坐時光機黎?

你班垃圾泛泛狗擋到/擋過啲咩

燒山講個方法嘥鳩氣
民間議政不如係佢個蕭NN議

要做就戴耀庭講法仲現實好多
但同議會冇衝突

留 係咪唔緊要 你日日搞議會抗爭
我都會支持你留
但係呢班人係泛民呀
抗爭?以前留係到就乜都唔肯做
以家就叫人俾你留低 俾你地做野?
點講得通呀?

唔留
用前議員身份出去國際戰線囉

on L 9 死都唔撚人講!

未清算到佢地 唔計

清算係要時間的，由大至細、高至低、面至底，人人有份，起碼搞幾年。

要證明唔係為份糧好撚簡單
你拎返舊人工出黎就得
大佬呀你係有人投你出黎架
民選架 代議士黎架
投係嘅人要求你走
你就應該走

可唔可以唔好再煩

佢自己都有份比人清算 721比人打仲要比人告
醒下啦

收嗲啦屌你老母

咁你入到去就唔會被清算？
有國安法我睇死你地咪一樣鵪鶉

好似你之前唔支持

就係唔接受委任制已經好足夠
委內瑞拉杯葛議會一樣可以團結反對派

入去啦泛民

唔洗搵籍口

咁撚勁，唔駛比清算？

係咩議員？

剩係想知唔留有咩好處?
根本無可能影響到國際線

10皮

清算得再勁啲咁點？

拖下拖下又一年

下年九月先總辭

泛民為打份工賺錢多過為巿民

一陣變做英國脫歐咁款

燒山個方法work，佢就唔使去台灣啦

到時總辭完無人比人鬧架啦
成日叫人總辭又唔拋下方案之後點搞
有睇英國脫歐就幾大獲
唔明袋多份糧有咩問題
你錢真係話眾籌就天跌落黎咩
仲有97年由全民普選變返功能組別到而家瘋狂DQ
條條路線爭取最大資源係基本啦
一開波又話和勇不分兄弟爬山
話睇民調都可以搵位入泛民
到底係分化撚定真係本土總辭派無人知
P.s.尊重朱凱迪辭職

你唔總辭咪又係俾人清算你都有案在身啦，港共指鹿為馬想點就點理得你係咪現任議員咩

其實而家辭唔辭都唔重要啦

基本上佢哋做既野本身就自己縛死自己

有議席無議席都係一樣

只不過呢單嘢比人spin 到去好有討論價值

其實講黎都晒氣

不嬲支持總辭
之前錯誤報道泛民想雙門檻又出來了
[正視聽] 民主黨民調門檻唔係2/3 係83%+

見到泛民互批 有發過晦氣出po
體實外抗爭全軍覆沒, 泛民都係留響議會

但事實都係初選嘈 總辭嘈 民調方法又嘈
到總辭後 佢哋點樣達致共識?
話跟民意做 係乜嘢機制?

真係好擔心總辭只係表態無下一步

有無都會清算

呀局長都係到

十萬月薪

差d 睇唔到高達

泛民所謂既達致共識 咁多年有冇跟過民意呀?

人如其名